啱啱復診完精神科，醫生話我嚴重左。

心理醫生睇完我本log book, 即係佢要我記低平時開心啲野。
我記低以下幾樣：
1. 有個中國女仔係外國比車撞完後比對方開槍射殺，我覺得世界少左個中國人 好抵死 所以覺得開心。
2. 梁天琦要坐監 抵死。勇武拿！正垃圾！抵死！
3. 許智峰比人拉，左膠抵死！
4. 支那比侵侵制裁！抵死！

我開心有問題咩？個醫生話我個反社會格同人格異常好嚴重，佢都on99嘅。

我不知幾正常

你含撚死啦去，屈我係5 毛有冇證據啊死剩種？？
我追撚到你落天腳底啊打靶仔，潛水啊

你地唔開心咩？

見到你咁梗係開心

都唔知你地想點，心理醫生冇9用。